睇少定睇小

睇唔起，係睇少係睇小？

小